(1q) 某種水果唔想見到另一種水果

講定先，唔係完全同音，到時唔好屌

第3頁開估

估咩？

估係邊兩種水果

明知低質就唔好出post喇

唔明

而家一見到第三頁開估就會負皮

檸檬唔想見柑 因為柑吉檸檬？